[
    {
        "id": 1,
        "question": "Diffie-Hellman es un ejemplo de:",
        "type": "fill-blank",
        "correctAnswer": "Algoritmo Asimétrico",
        "points": 1
    },
    {
        "id": 2,
        "question": "En cuál de las siguientes capas del modelo OSI se encuentra el Protocolo AKA?",
        "type": "multiple-choice",
        "options": [
            "Aplicación",
            "Red",
            "Enlace",
            "Sesión",
            "Transporte"
        ],
        "correctAnswer": "Enlace",
        "points": 1
    },
    {
        "id": 3,
        "question": "En cuál de las siguientes capas del modelo OSI se encuentra el Protocolo EAP?",
        "type": "multiple-choice",
        "options": [
            "Sesión",
            "Enlace",
            "Aplicación",
            "Transporte",
            "Red"
        ],
        "correctAnswer": "Enlace",
        "points": 1
    },
    {
        "id": 4,
        "question": "Los protocolos criptográficos garantizan la seguridad total de los datos que transitan en el Internet?",
        "type": "true-false",
        "correctAnswer": false,
        "points": 1
    },
    {
        "id": 5,
        "question": "AES es un ejemplo de:",
        "type": "fill-blank",
        "correctAnswer": "Algoritmo Simétrico",
        "points": 1
    },
    {
        "id": 6,
        "question": "Qué significan las siglas EAP?",
        "type": "fill-blank",
        "correctAnswer": "Extensible Authentication Protocol",
        "points": 1
    },
    {
        "id": 7,
        "question": "A qué apellidos hacen referencia las siglas RSA?",
        "type": "fill-blank",
        "correctAnswer": "Rivest Shamir Adleman",
        "points": 1
    },
    {
        "id": 8,
        "question": "Qué significan las siglas TLS?",
        "type": "fill-blank",
        "correctAnswer": "Transport Layer Security",
        "points": 1
    },
    {
        "id": 9,
        "question": "A los Algoritmos _____ también se los conoce como Algoritmos de clave privada",
        "type": "fill-blank",
        "correctAnswer": "simétricos",
        "points": 1
    },
    {
        "id": 10,
        "question": "Uno de los objetivos de los Algoritmos Criptográficos es proporcionar:",
        "type": "fill-blank",
        "correctAnswer": "Autenticación",
        "points": 1
    },
    {
        "id": 11,
        "question": "Cuál de los siguientes protocolos es históricamente el más utilizado para las comunicaciones en Internet?",
        "type": "multiple-choice",
        "options": [
            "HTTP",
            "Ninguna de las respuestas es correcta",
            "HTTPS",
            "TCP/IP",
            "SSH"
        ],
        "correctAnswer": "TCP/IP",
        "points": 1
    },
    {
        "id": 12,
        "question": "En cuál de las siguientes capas del modelo OSI se encuentra el Protocolo TLS?",
        "type": "multiple-choice",
        "options": [
            "Aplicación",
            "Transporte",
            "Sesión",
            "Red",
            "Enlace"
        ],
        "correctAnswer": "Transporte",
        "points": 1
    },
    {
        "id": 13,
        "question": "MD5 es un ejemplo de:",
        "type": "fill-blank",
        "correctAnswer": "Función Hash",
        "points": 1
    },
    {
        "id": 14,
        "question": "A los Algoritmos Asimétricos también se los conoce como Algoritmos de clave:",
        "type": "fill-blank",
        "correctAnswer": "pública",
        "points": 1
    },
    {
        "id": 15,
        "question": "En cuál de las siguientes capas del modelo OSI se encuentra el Protocolo SSL?",
        "type": "multiple-choice",
        "options": [
            "Enlace",
            "Aplicación",
            "Transporte",
            "Sesión",
            "Red"
        ],
        "correctAnswer": "Transporte",
        "points": 1
    },
    {
        "id": 16,
        "question": "Los protocolos criptográficos impiden a usuarios no autorizados acceder a datos de una red de telecomunicaciones?",
        "type": "true-false",
        "correctAnswer": true,
        "points": 1
    },
    {
        "id": 17,
        "question": "A qué hacen referencia las siglas SHA?",
        "type": "fill-blank",
        "correctAnswer": "Secure Hash Algorithm",
        "points": 1
    },
    {
        "id": 18,
        "question": "Qué significan las siglas DES?",
        "type": "fill-blank",
        "correctAnswer": "Data Encryption Standard",
        "points": 1
    },
    {
        "id": 19,
        "question": "En cuál de las siguientes capas del modelo OSI se encuentra el Protocolo IPsec?",
        "type": "multiple-choice",
        "options": [
            "Sesión",
            "Transporte",
            "Red",
            "Aplicación",
            "Enlace"
        ],
        "correctAnswer": "Red",
        "points": 1
    },
    {
        "id": 20,
        "question": "Qué significan las siglas PLP, en el ámbito de protección de redes inalámbricas?",
        "type": "fill-blank",
        "correctAnswer": "Packet Layer Protocol",
        "points": 1
    }
]